發覺近年連電單車數量多左好能多

私家車多都算 連電單車都咁能多
香港究竟發生咩事

唔想搭黨鐵

香港人想完上車夢

啲車行fd話武漢肺炎多咗好多人出電單車

中國以前就通街電單車 之後就禁電單車
香港就相反

因為減稅吧

最憎塞車個陣 電單車撚係到攝黎攝去
勁能窄都係咁攝 on9

最撚憎私家車，塞能哂d 路

唔係揸電單車黎做咩，46慢慢塞吓啦

呢句真

南亞果班渣到gta咁好撚癲

Food panda步兵升職做車手囉

因為轉行做外賣生意同唔使塞車鳩估

眼紅啊？屌你老母
做返你個外賣步兵啦

阿叔我揸緊電單車個陣你仲著緊尿片讀幼稚園咋
2017做外賣車手個陣你都唔知係邊到
我係睇唔過眼好多後生仔出架跑車扮型

塞車攝都阻唔到你啦，人地用條命黎換時間

本身都多啦

出跑車扮型 有錢咪出囉

係啊係啊
成日講唔夠兩句就阿叔
洗唔洗開個關愛台俾你啊？精神分裂廢老

咁又係，你d中年大叔揸住部Ducati 都無人望啦

買26唔攝唔通排隊咩
不過皮包鐵遲早死

早排搭巴士都死幾個，唔出街最安全

你鐘意都可以攝 (如果攝到嘅話

你都攝埋一份囉